Простой калькулятор, который умеет складывать и вычитать числа. В качестве подсказок программа говорит, что она отнимет или прибавет введенное число. Если пользователь вводит 0, то запрос следующих цисел прекращается и вычисляется резултат. 

![](https://gitlab.com/ivan_kalmykov/flat-asm-ivan-kalmykov-193/-/raw/master/HW1/Prg%205/scr.png)